【支那人食唔起豬肉】雞蛋價格一星期急升14%

北京新發地農產品批發市場的統計，上周五（25日）一公斤雞蛋的批發價為11.62元人民幣（下同，約12.92港元），

比前一星期急增14.82%，

比去年同期大幅增加40%。

商販稱，現在買雞蛋的人多了，庫存亦明顯減少。

仲有蛋食！

幾時禽流感

支爆近了

王岐山曾向美國嗆聲，「我們老百姓吃草都能過一年沒事！」

支那商機： 仲記唔記得假蛋？

鄉下地區可能得，你要城市人食草同斬死佢地冇分別，等滅國啦

城市人應該會斬死農民先
反正D豬欄都搶拆曬豬農再冇價值 好快權貴就會發現不如都係殺咁D人少張嘴食飯好過

支那特產 觀音土 兩腳羊 又要出現了

吹水就叻
新一代邊撚會同你食草

觀音土而家有支那人吹捧話食少少無問題

有錢仲唔走

係呀冇問題 食多少少仲飽肚

讓領導先吃

係咪即係代表，通脹開始頂唔住，要爆出黎

蛋又出事？

證明這是預言，中國權貴講真話幾難得

即係叫啲柒頭準備食一年草啦

豬肉升肯定會拉埋其他升
肯定出事 睇下支那豬可以頂幾耐姐

中國遲早要跪，根本就唔夠糧食

除非減少需求同時增加供應

e.g. 兩腳豬

食少少食唔死嘅，不過會嚴重便秘，然後真爆肚

喜羊羊

希望唔好流兩腳豬到香港啦

係時候要諗對策

就快可以食草

係時候要食少少去適應下

支那蛋不嬲都有事
不過今次應該係豬瘟冇人食豬 所以買蛋做代替品

最好其他日用品都升多d 等佢地試下人工唔夠物價升得快既日子

假蛋？

好快轉食樹皮

內地物價 漲得好撚痴線
有D食品年年雙位數升幅 再間接拉起埋其他野一齊升
內地好多人都屌到仆街

咁點解香港無一齊漲

香港唔係大陸,開放嫁個市場,你大陸太貴咪其他地方入囉
正如豬肉一樣,香港人唔食活豬可以食冰鮮,驚閪

因為香港有外國野
支那入口外國野打重稅
香港仲係免稅
（冇左香港關係法時另計）

香港好多野都唔係內地入貨 除左菜比較多
活豬 你都唔係成日食啦

學藍絲講，香港靠大陸「供養」
無理由大陸漲，香港無影響🤔

支那每年印幾多人仔無人知, d錢之前流哂入股入樓市, 都可以頂一頂通脹, 民生物價未見到有大影響

而家樓市無得再上, 股市又無咩起色, 咁印出黎既錢流去邊呢?

準備計劃經濟 供銷社係全國已經準備得七七八八

諗返起中史

嘉明的味道

Push

會係咩味道？

依家印唔到啦
再印 通脹得仲勁
之前印出黎D錢
打貿易戰 又一帶一路 又走資
貪埋貪埋 都敗得7788